(超突發!!!!!) Fate 系列15週年出新作

dllm出埋d垃圾

係咪之前話要抽強個隻broadgame

fate都冇人入黎

幾時重製fate線呀

咁 月 姬 呢

有冇聽過加速世界同lovelive

收爹啦 垃圾po 垃圾標題黨 仲自推